293586
8158
Bé Bảo Vệ Động Vật - Đừng Đùa Ác Với Tớ.
Đừng đùa ác với tớ, chú cá sấu đã bị những người tham quan sở thú, cho ăn những thức ăn nguy hiểm (ống nhựa) làm cho chú phải đi cấp cứu, rồi từ đó hìn hảnh chú cá sấu sợ con người đã làm các bé rất ấn tượng.
Qua câu chuyện, bé sẽ càng thêm yêu quý, và cần phải bảo vệ động vật hơn nữa để cho các bạn động vật ấy có một  một cuộc sống bình lặng.
Rất mong nhà xuất bản Kim Đồng sẽ in thêm nhiều tập truyện này nữa.
5
323719
2015-09-08 14:33:53
--------------------------
